大家要關心下身邊人

突然發現多左好多post有巴絲情緒有問題想自殺
我知道依家場運動又去到一個瓶頸位 但唔好諗住用你條命去打破
亦唔好為左一個冷血嘅政府而死 活著永遠有機會一齊贏

我地係一個都不能少

無力感太大

理性啲諗 自殺改變唔到個政府 淨係會令我地自己人傷心 根本唔值得
感性啲諗 依場運動我比之前感受到香港人係可以好溫暖 叫我點會捨得依個香港

慎防黑惡勢力蔓延禍港，提防本地非法操縱妓女賣淫集團

鑒於近日有無辜香港市民慘遭黑勢力人仕襲擊，現懇切呼籲各香港市民不論男女，請慎防本地非法操縱妓女賣淫集團，保障自身安全，萬事小心，切忌助長黑惡勢力氣焰